點解外國既gaming channel可以咁高質

唔係講緊pewdiepie個種一路玩一路講野個種形式
而係用遊戲入面唔同片段剪成一條片既個種
例如

BedBananas一句旁白都無，已經好笑到癡線 其他片都好好笑

另外仲有個我諗大家都好熟識既videogamedunkey又係笑到仆街

即使用返一路玩一路講野個種形式既外國youtuber黎同香港所謂youtuber既比
乜撚野大J，乜春笑波子真係狗也不屌
我表弟上次仲叫我同佢一齊睇大J
真係想除褲成條J摑落佢塊面到同佢講 呢碌先係大J呀

我比較鐘意睇vanoss果啲成堆人圍威喂歡樂場咁

連登無人睇外國Channel

睇chrissmoove好幾年
成日笑到傻
英文都好左好多

可能崇洋 聽英文commentary耐聽舒服d
又可能係太少hkyoutuber選擇 池塘冇魚

有冇巴打鐘意睇chaimbo

vanoss

vanoss班人好戇鳩好鐘意睇

香港game channe我只係諗到大雄會叫有心機啲

點解香港人剩係識睇土gaming channel

h2o delirious 同nogla

有冇睇過SovietWomble 佢同佢班frd又係好撚搞笑

有冇muscle K fans ?

睇過張家兄弟滑起來未

Vanoss係幾好睇，但過一排就會覺得好膩，唔想睇